endopain定 panadol 有效啲？

成份睇落一樣,但好多診所醫院都轉endopain,入貨平好多？

多數病人話panadol
但都有少量病人話endopain

你自己諗啦

食曬兩隻咪更有效

美x藥廠好撚雞

一樣有效，只係牌子唔同。panadol貴d係因爲間公司比多d錢賣廣告，但如果其他牌子要出同一隻藥既話係要確保到效用一樣先可以推出市場。

利申:讀藥劑